viutv條友買左半和 ?

係咁jer住球12碼 好肉酸

「如果咁易就12碼，咁成場波都好多機會比12碼」

講到出面 笑左

有啲動作嘅，似乎唔係好大啫

成隻閪手伸撚哂出嚟
比12m邊有得怪人

拎把刀捅落去都唔大動作，係咪唔洗吹？

佢哋堅持唔使吹

仲要暗示lalala插水

咁拉法都應該吹啦
但係起左腳吹返轉頭就

喺禁區有晒身體接觸
呀豬呀狗都會跌啦

其實留意到咁大反應既都係猁黎
試下球十二碼係吹比對面
班猁實會話唔係十二碼

d名全9up

好心做節目就唔好買波啦，露晒底